NBA 2016-17 MVP: 恭喜 Westbrook

〔體育中心／綜合報導〕NBA今天頒發上季例行賽個人獎項，最有價值球員獎由寫下單季大三元紀錄的雷霆一哥魏斯布魯克（Russell Westbrook）拿下，成為繼杜蘭特（Kevin Durant）以來隊史第2位拿下MVP殊榮的球員。
魏斯布魯克上季繳出平均31.6分、10.7籃板、10.4助攻的成績單，成為名人堂球星羅伯森（Oscar Robertson）1961-62球季以來首位締造單季大三元的球員。

辛苦哂佢d隊友

上腦西書

Ball hog
諗住刷幾多個mvp